[有圖] 中資藍店Pizza Express喺炒office人個email自認藍!

Pizza Express全球店其實都係中資聯想其下嘅Hony Capital全資擁有嘅

話說武漢肺炎英國Pizza Express都好撚唔掂
要執英國15%舖，炒1100人

咁香港都唔例外，呢幾日就出左個email話炒人啦
但明明生意差係因為武漢肺炎，但佢就話舊年social events喎

但最奇怪係生意差要炒人但佢哩幾日會喺北角開新舖喎
北角手足記得唔好新屎坑幫襯佢呀

而Pizza Express唔知點解喺Wolipay等等app係冇mark做藍店嘅
有冇手足可以mark返？

大家記得尖沙咀間 新辣道 都係佢集團其下
Deliveroo入面Pasta Project都係

1/10

佢有寫因為肺炎呀

2/10

3/10

係人都知
咁洗撚寫運動？

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

藍店不了

同事，今日又有新野喎
我P牌推唔𣄽

歡迎出嘢, 唔好自爆

以事論事
中資旗下所以你話藍ok
但係因為" Withe the uncertainties that the social events brought last year"呢句其實好neutral

唔係黃店嘅老字號蓮香樓都唔會咁姓賴

同意
其實算mild唔覺有咩問題
利申:中資不了

你有email我冇喎

冇email都可以照講
唔好自爆就OK